[主留派請答]支持張舉能升首席大法官同批錢比警魔買水炮車殺示威者的議員點會於議會抗爭

張舉能就係司法迫害大旗手, 任內n次判決侵犯人權與普世價值
全世界水炮車都係鎮壓異見者/群眾運動, 打銀行劫匪係用實彈

呢兩個議案唔投反對就係企係中共一方
大家可以查昔日投票紀錄

飯民依然扮盲唔答當時投票支持買水炮車的理據

支持香港警魔買鎮壓武器本質係支持警暴,無投反對票的人係警暴共犯

其實最撚仆街唔係投支持票的人

而係大是大非故意缺席唔投票,投棄權的撚人
又要派牌討好中共,又想玩手段避群眾追責

答唔到
拒絕委任又點阻止你講既情況發生?

班人現在做緊直選議員已經派牌比中共

點解接受中共非法委任出任萬年國代(受賄)反而會係議會抗爭

Spin 唔到
班議助唔會入嚟推

呢班泛民真係正一仆街

公民黨大灣豪議員

大灣豪我投票支持張舉能升首席係因為未來若有中立派法官受任命避免帝制派玩野

只有首席大法官的任命係需要過立法會,其他法官/mag仔官係唔洗過立法會

選法官的司法人員委員會係共產黨控制, 無中共祝福係上唔到首席
帝制派點敢投票反對中共的靈童?

公民黨成堆資深大律師一定知我講的野,但班人搵大灣豪講大話呃群眾

直選個陣支持架喎
無腦唔好出黎留言啦

點解搵機師豪稱讚屈荃灣警局輪姦案受害人x小姐的刑事檢控專員梁卓然有骨氣

因為公民黨一方面想派牌討好中共避dq
另一方面就怕群眾追責

係故意搵無法律底的機師豪派牌,攪大左都可以扮無知
再由d100護航避過選票懲罰